特登上網睇射雕英雄傳，比人話我好似阿伯

阿伯

佢地誤會左你姐，阿叔